眼見身邊嘅朋友一個一個咁鍾意BTS

代表緊啲咩

曼谷bts？

Ching想入伍？